香港國家隊比賽，旺角大球場十點完場

今晚一完場就有成大班球迷去旺角食宵夜，有無食肆推薦